比人打電話黎問係唔係買曱甴藥

唔知係唔係成日係FB到同班五毛玩
今日突然有人打電話黎問係唔係訂左曱甴藥
你地有冇試過？

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

同佢講我訂咗杜蟲藥
依排好多蝗蟲